尋找剛失戀的人

我都係
無人幫到 無人傾訴到

有緣請加

呢度講

呢度講 不了

想捧你個袋